{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015323?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 백암산장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒にご希望の場合は、特定ペンション以外は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の場合は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 1部屋あたり1台のみ駐車可能で、追加車両は駐車料金を支払う必要があります。 予約特典としてはフットサル場やバーベキュー場でスポーツを楽しむことができ、ペットと一緒に行けるカフェもあります。 周辺の観光地としては茂朱リゾート、茂竹川洞渓谷、徳裕山国立公園、モルワイン洞窟、茂朱バンディランド、赤裳山などがあります。 さらにラフティングやサバイバル/ATVも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にご希望の場合は、特定ペンション以外は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設や特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはフットサル場やバーベキュー場でスポーツを楽しむことができ、ペットと一緒に行けるカフェもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては茂朱リゾート、茂竹川洞渓谷、徳裕山国立公園、モルワイン洞窟、茂朱バンディランド、赤裳山などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "さらにラフティングやサバイバル/ATVも楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 484
    }
}